點解會有人覺得喺香港地腳踏實地儲錢係可以買到樓?

依家個樓市咁撚癲，慳慳埋埋唔知幾耐先有首期，之後又要供幾廿年先供得完

根本香港呢個地方唔係比我地正正經經儲錢然後去買樓既地方黎，忠忠直直最後咪渣兜

儲錢既目標係買樓根本不切實際
樓?依家根本係逼你諗發達，可能中到六合彩先買得起，就算做野係要儲錢，都唔係諗用黎買樓咁白痴囉

同意 而家儲錢都係用黎不時之需 同去旅行
買樓？無諗過
夠而家生活就夠了

老實講,我有時係會FF自己如果住大屋點樣,例如咩裝修style
但從來無諗過係靠做野果啲濕碎錢可以圓到呢個夢囉

咁平都買唔起 連登仔個個都係影帝 個個fg最少30k up都買唔起